今日無行政會議咩？唔見鄭月娥條臭閪

唔見佢蒲頭係咪同林志偉做緊愛

one push

唔敢面對

份報告都係自己扮流左出街咁 仲要唔回應 差唔多落台啦佢

唔好走呀 有你先可以令到香港獨立到

喂連份垃圾抗疫報告都未撚解釋喎

驚到縮埋唔敢見人

你都講左啦
咁臭咪收Q埋啦！

避得就避啦, 點解釋喎

拆唔掂就唔見人

咁聽日讀垃圾預算案蒲唔蒲頭呀臭閪

777發緊燒

印象中之前未試過唔撚蒲頭

話聽日預算案所以今日暫停 早幾日出過新聞

忙住捉鬼

建制追殺佢嘅力度, 可能大過泛民